伊斯高已申請離皇馬：咁樣侮辱我！我走

這個賽季的皇馬，除了戰績上的不穩定之外，球隊內部也是充滿了各種各樣的聲音，西班牙媒體表示，伊斯高（Isco）已經向皇馬方面遞交了離隊申請，因為他感覺自己被羞辱了。

上輪對陣利雲特，皇馬1-2輸波，而伊斯高則是在場邊進行了長時間的熱身，但是最終教練施丹（Zinedine Zidane）並沒有派他出場，而是選擇了馬里安奴（Mariano Diaz）和艾列巴斯（Sergio Arribas），這樣的選擇讓伊斯高非常不滿。

西班牙電視四台表示，「伊斯高感覺到了被羞辱」，而且伊斯高本人也是非常清楚，如果在皇馬繼續這樣的後備身份，進行的歐國盃他都有可能無法參加。

目前伊斯高已經向皇馬遞交了離隊申請，只不過伊斯高想要離隊還是很難，這個冬季，各大球會都是勒緊褲腰帶過日子，伊斯高想找到下家恐怕並不容易，而且皇馬也沒有給伊斯高準備合適的替身，並不會輕易放手。

自己俾違約金囉

走咗幾年都走唔到

講咗幾多次話走

過氣金童
勁過一段時間 但又唔係勁到世界頂尖
已經低迷左一段長時間 早d躝啦

一早過巴塞咪好
係都要去皇馬
都唔岩踢

曼城季季都話簽佢 佢季季都唔走

阿古路打後既歐洲金童無個係keep住勁

一係大傷一係就爛玩收晒皮

夏撚打破宿命

打少個一定唔會出佢啦
佢workrate係點唔係唔知
事實都證明Arribas同Mariano出嚟係有威脅

不如講下世三換Vinicius好過啦

落去頂小白個位仲fit

之前係咪吹到佢係c朗接班人

尼馬算唔算金童

柒咗
佢好似23 24先成名
仲以為佢咁勁應該攞過

佢一早係山度士成名 同期仲有甘素打playmaker

只係佢去巴塞果陣好似啱啱超左齡

唔驚啦
今屆個歐國杯都兇多吉少

甘素，世紀笑話

EasyGo

甘素定係安達臣痴線D?

安達臣起碼踢過獌

娘子，叫牛魔王出黎睇耶穌呀

Easy go

就係去左獌先藍天射球嘛

其實曼城需唔需要另外一個施